香港警曱之猜猜我是誰＾＿＾

1 sorry sir/有痣者
2 禿鷹
3 傻仔聰
4 傻炳強/懵炳強

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

正能量必須長存